香港航空marketing 識玩

但送得15枝咁少

好撚寒酸

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Tag返條八婆叫佢參加

留返d錢出糧好過啦， 唔係過多幾個月又黎執笠

我係香港航空直頭送夠365枝比條八婆
夠你用一世啦

g持

所以送得個15枝

有撚用咩,港航都就快摺

最少都一人一打啦
送個15枝真係勁痴線

邊個會想要個brand咁撚臭朵

摺咗先夠紀念價值

中資香港航空不了

留返黎出糧啦

送筆都無錢，得15枝，都唔知係咪office度取出來派

個個都淨係留言叫莊思明參加
冇乜人賽心想要

*真心

又唔係送機票
送支垃圾筆仲要得15位

條咁嘅濕鳩筆
邊個會想要

純粹搵個藉口抽水啫

*枝

活動係假，抽水係真

就執都有筆送

係抽都可以闊綽少少

咪係囉

項莊舞劍，意在沛公
港航送筆，意在思明

唔送15套唔通送51套咩

一陣思明又嬲豬啦

寫明限量版ma
越少先越有價值

幫埋hx解圍

慳返d錢維修好d飛機好過啦

港航依家冇錢, 叫佢唔跟黨姓都得
大陸入面有無數咁多呢D公司
爆起上黎, 中共一定玩撚完

港航話我無野可以輸....玩串佢啦

香港航空仲未執?

"港航不了"解XXXXXXXXXXXX

應該係特登串鳩條八婆

咪撚笑人啦
15可能講緊15支飛彈
最後得11個人中獎

留名等睇出post果個比人炒

一間航空公司就黎無哂D飛機, 得閒到玩送筆抽水

限量版膠筆

叫楊明搵啲筆了佢個臭閪窿

港航不了

抽埋自己水

中囯生姦航空？

條筆真心膠wo

想抽水點知有陣柒味

15枝⋯⋯佢預得好少人搭咁⋯⋯

筆係倉底貨黎啦

======================
和你貼 連儂廁

15枝筆夾埋洗唔洗一舊水？

港航乜仲未死

@大馬拿督個敗家細女兼十一線奀星

使唔使驗證碼？

2020仲有人用緊唔知ios幾

執未

咪又係垃圾公司

乞衣

cross fire
藍屍做鳥condom

各位手足係時候發揮創意啦

叫個八婆黎搶

港航不

支那航空

都就執喇 仲搞咁多野

香港航空就黎破產 仲有錢搞都算好啦

醉翁之意不在酒

出黎抽水

送垃圾仲要得十五支
利申識大量大量大量marketing八婆

呢度洗咗幾多行政費留翻黎出糧好過

15支

俾多個零都唔洗5舊水, 係咪真係窮成咁呀? 唔怪得要執笠

係限量版無錯
執撚左就無

等睇出po marketing 俾人炒

筆了

如果成間野係港資你話幾好

15支 分分鐘呃鳩啲廠話打版
之後起飛腳

港航執左之後，呢位marketing 應該都唔怕難搵工，下下抽水抽到應一應

十五個名額
當一套四枝
成本當十蚊枝

600蚊

宣傳，抽下水姐

以後只搭香港航空

#港航 筆了

根本執硬

做度邊位師兄入左去做

機上娛樂都冇要支筆黎托咩

送完之後破產
會唔會要求收番

得果40億 重要比海航cap一大舊留返啲錢啦重送筆
真係唔明有咩好吹奏
中資海航 真係不了

如果佢仲未破產

好肉酸

P牌想推

重點唔係送筆啦

莊思明：唔係fd 咩？

Push

我懷疑開模印筆已經佔咗半個campiaign嘅$$

港航 筆了解 你需要
港航筆了 係需要
..

港航marketing深黃

其實應該凈係送出ㄧ支
横掂條八婆都唔會搭港航 根本唔怕得失個客

黑色香港旗，反了反了

等睇
期待佢又班到港航PR team 名單進行網路審判

冇獎問答遊戲 偽人莊思明最高峰時期一日可被tag幾多次

班友都知間公司就執，所以玩野?

無牌照號碼抽獎=犯法

互踩，都係一舊屎

出多少少錢嗌人哋做埋頒獎人啦 再整多個安慰獎係人哋間鋪嘅現金券 咁就perfect池

留為紀念

UO CX HX 都不了，兩間公司都放棄香港人

Lol

人地自己都寫明 港航 不了

靚抽 希望唔好俾班支那高層叫del post

仲未有人tag隻明狗落去？

最左應該好好屌

支那語
筆同不唔同發音，佢老闆識撚咩

著咗制服，件件都好好屌

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

抽水兼自抽

港航筆了

都話你班撚樣口講時代革命
搭飛機就搭支那航空

垃圾筆

罷明志在抽水啦

15枝定15套？
見佢寫套，得1枝唔會叫套掛?

支那的
不了

雖然都唔係多

Free Hong Kong Airline pens

窮到送得筆？

香港航空係大陸海航旗下條line
海航負債非常嚴重
只要佢仲有糧出未有拖糧都仲可以做住先

唔撚明

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

好大手筆喎

送筆.............

玩命

用黎拮蘋果

港航 不了

PR RIP

15套呀1套4支都係得60支

全部都係垃圾

串美國？

支持

係喎

似一套兩支, 字正常係前後印
但有可能一套四支
一套十蚊有找

港獨航空

得撚啖笑

起碼送套機票阿大佬

玩天下太平囉

抽咩水 唔明

莊思明搭國泰無筆用

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

香航小編會唔會俾人炒?

筆都淨係送15枝

寒酸唔過雞后莊思明掛

佢出嚟抽水做乜，一間比莊思明串翻轉頭就7

終於唔係俾人抽水

中資都敢抽水 佢應該真係就黎執

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

都係串下個八婆啫 15枝係象徵

笑兩下算 唔深究

好過執咗後d野掉咗佢，為環保都好呀

呢個活動係咩事

仲有錢送筆

關咩事？

好正

仆街 凡高d frd
重得個15枝 今次fat fat 了

筆了呀
marketing 識玩

間公司好多深黃架

你又抽？ 咁思明bb從後搭邊間航空公司好呀

老實講 咁都諗到功力非淺

係倉底執出黎串下個八婆姐姐
邊有咁多存貨 有無墨都成問題

幾好笑喎我覺得

限量仲就快絕版

搵人tag 條八婆啦

如果係咁會仲撚肉酸

執之前留番個紀念

推到交代篤灰職員名

諗住book4月尾港航去大阪
驚唔驚佢捱唔到去5月

Push.

哩啲咁嘅筆都唔荒好寫

仲要人作文話要支筆黎做咩

港航都係垃圾不了

應該係PR出既, 可能唔太關港航事
(一陣又好似扑野家咁)

港航不了解你需要

抽得好

臭閪

全世界得15枝 分分鐘20年後值成百萬

垃圾marketing,點會用筆黎做campaign,完全吸引唔到consumers

巴打快d參加
廿年後做百萬富翁

港航母公司係海南航空
大家切忌吹奏

我諗起吉野家單野